有冇巴絲14/2考車？

一人一個考車聽過最柒嘅肥佬原因

第一次考 睇完個post開始淆淆地，師傅好多detail都冇點講到，其實係咪考官想肥你佢up咩都得

考邊度？
你覺得師父冇講啲咩 detail ?

天光道 個post人地肥既原因真係五花八門
考官未纜安全帶開唔開得車

你師父教左咁耐D 人肥乜多數知...

不過好睇你個考官本身有冇拍拖

棍van

呀sir 會自己扣左先會叫你開始既，如果佢冇，你就提佢。
但呢個可能性係極低

其實係個post入面見到有咁多五花八門既肥法 有d淆姐

果d極品黎 唔駛理

不過so far冇咩大問題既 除左望鏡唔夠之外，希望到時唔好緊張正常表現

我都係天光道放學時間棍VAN 一TAKE
我泊L 位已經死左兩次火，最後路試超冷靜加安全意識極高

我好d既 中午時段 L位同調頭唔多怕 係怕路市

我果日仲要係落雨打水戰..
我師父特登遲少少報到，話少Ｄ校巴....好師父真係好緊要
最記得考斜路開車果個位比人泊左.....個考官臨時叫我去第度考

ching 消防喉定學校牌？

望多啲啦 行平路都耐不耐望吓
轉彎爬頭呢啲一定要啦

停車前開車前都要
特別係開車前 怕有啲電單車攝咗喺你隔離
到時大家一齊起步就唔好

唔知你講咩??

天光 斜路開車唔係得兩個位咩？ 之後去左邊？

我13年考......果陣師父淨係係一個位教咋wo....好似係牌黎...
其實邊度考都一樣..最驚係埋到去見到有架死車...個考官突然叫你繼續行...行多陣無啦啦叫你pull over...

轉右送牌

仲有機會會係3手調頭度停架
轉完個灣叫你停，停完再上d考3手調
我上年10月考就係咁

亂咁諗做乜?專心啲考仲好

個啲肥都係個別例子, 花時間睇下常見錯誤好過

唔好怯同鳩鳩下
上車精神啲同阿sir講句早晨/你好
跟住就屌佢老母醒醒定定 無難度
利申：肥左一次既廢物